% ------------------------------------------------------------------------------
% Este fichero es parte de la plantilla LaTeX para la realización de Proyectos
% Final de Grado, protegido bajo los términos de la licencia GFDL.
% Para más información, la licencia completa viene incluida en el
% fichero fdl-1.3.tex

% Copyright (C) 2012 SPI-FM. Universidad de Cádiz
% ------------------------------------------------------------------------------

	\begin{figure}[h!]
		\centering
		\includegraphics[scale=0.4]{juego/juego_lucha.png} 
		\caption{Pantalla principal del juego}
	\end{figure}
			
\section{Controles}
	\begin{itemize}
		\item Teclado
		\begin{itemize}
			\item D avanzar 
			\item A retroceder
			\item ESPACIO saltar 
			\item J golpear
			\item K protegerse
		\end{itemize}
	\end{itemize}

